好友大反攻！國家隊入市！

快！

《彭博》引述消息指，國有基金入市以確保股票市場穩定。報道引述本港交易員指，今日有內地基金相關的客戶積極地透過互聯互通購進股票。

等大户有時間離場

次次咩國家隊都無好下場